[{"Blagoevgrad Region":"布拉戈耶夫格勒地区"},{"Burgas Region":"布尔加斯地区"},{"Dobrich Region":"多布里奇地区"},{"Gabrovo Region":"加布罗沃地区"},{"Haskovo Region":"哈斯科沃地区"},{"Kardzhali Region":"克尔贾利地区"},{"Kyustendil Region":"凯斯滕迪尔地区"},{"Lovech Region":"洛维奇地区"},{"Montana Region":"蒙大拿州地区"},{"Pazardzhik Region":"帕扎尔吉克地区"},{"Pernik Region":"佩尔尼克地区"},{"Pleven Region":"普列文地区"},{"Plovdiv Region":"普罗夫迪夫地区"},{"Razgrad Region":"拉兹格勒地区"},{"Ruse Region":"鲁塞地区"},{"Shumen Region":"舒门地区"},{"Silistra Region":"西里斯特拉地区"},{"Sliven Region":"斯利文地区"},{"Smolyan Region":"斯莫梁州地区"},{"Sofia-City Region":"索非亚城市地区"},{"Sofia Province":"索非亚省"},{"Stara Zagora Region":"斯塔拉扎戈拉地区"},{"Targovishte Region":"塔尔戈维什特地区"},{"Varna Region":"瓦尔纳地区"},{"Veliko Tarnovo Region":"大特尔诺沃地区"},{"Vidin Province":"维丁省"},{"Vratsa Region":"弗拉察地区"},{"Yambol Region":"甘博尔地区"}]